我預計老鼠成同poly講出面有好多人為佢地俾人拉咗

班手足堅持咗咁耐，點會無端端出嚟
惟一說服到手足嘅，就係隻老狐狸話俾手足聽，已經好多人因為佢地而俾人拉咗，拉得仲多過係入面嘅人

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po